各位手足走啦，留力831！

核爆都唔割

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血